[唔止00後]希望各區中學生可以略盡綿力，幫手宣傳，組織又好捐物資都好

可能而家po會太遲
但希望大家都可以以自己方法號召身邊既人捐出物資比6.11-6.12立法會出面既示威者
就我所見我身邊都有幾間中學會有學生組織捐贈行動

可能比起其他義工，佢地真係唔算得係Ｄ咩，但都想大家記住今次仲未完架！6.12見！

［招兵買馬］Reddit 文宣Tg Group召集！